［要人］反自動當選 跑馬地住嘅人唔該入一入嚟

住返一段時間應該知道
我哋區議員吳錦津係一隻不折不扣嘅奶共狗
最離譜嘅係佢一做就做咗30年
今屆就算佢唔出選 佢好大機會都會比佢個仔選
吳錦津幫佢鋪晒路 如果我哋乜嘢都唔做 佢好大機會會繼承 跑馬地繼續會係佢哋家族嘅天下

可能你覺得冇乜機會可以推翻佢哋 但係事實上係我同一啲 我哋區嘅選民 （包括外國人）傾過下 其實如果有Alternative提供 係真係有機會可以喺選舉打贏吳氏父子

我籌備緊邀請個候選人出身決戰跑馬地選區 （未定可再商議，不過我搵到幾個有機會嘅人選）
我希望組成一個義工團 都係擺街站 同埋商議下策略

如果你係跑馬地人又有心反對佢自動當選 請喺下面留低Telegram

多謝

打倒吳氏土皇帝！

我以為跑馬地已經有 獨立 張嘉莉 在開展地區工作？

我有留意 所以有機會冇需要搵候選人
但係個人認為佢宣傳工作唔到位 唔係批評佢 只係一般參選議員都唔會講得咁針對性 通常都係宣傳自己多啲

我地一個非助選團嘅義工全體講嘢嘅尺度可以大啲
例如直接針對吳錦津專政問題
實質行動上我覺得可以做一個pamphlet列出跑馬地嘅問題
同埋30年專政帶來的禍害
例如佢利用跑馬地選民俾佢嘅權力建議清拆維多利亞公園排球場

同埋如果可以的話
今屆選舉完咗之後 義工團隊可以變成監察組織+黃絲社區組織 類似南區咁樣

師兄你係咪跑馬地 有冇興趣

唔係，只係我記得當區好似已經滿位

加油！

多謝提醒

多謝支持!

can u leave ur TG a/c here? got a few HV residents interested to explore further

That’s great !
My telegram account is : @tjgtelegram
I would love to hear your thoughts !

Thank you for your support !